連登有？

一向上連登都好地地，但最近我發覺有d post係有問題
有時入左個post會唔見左樓主個行
例如依個post：

有冇巴打可以解釋到

連登有bug？
打漏左個字 ，Sorry

肥絲大隻囉屌你老母

點解會咁？ 有冇方法解決

你明明完全封鎖咗人哋
又想睇人哋講乜
樓主人格分裂？

你係想串佢定弱智

Block 既原意係唔想睇到佢煩
樓主我屌你啦
我都block 左啦，你都仲要提番起
咁不如你解番block啦
咁鍾意肥絲，不如你改名叫肥絲助手呀

係咪無人理你，要借肥絲刷人氣？

( Show Blocked User - 陽屋道如風 )